11:15分 撞到何妖半島酒店落車

11:15分 撞到何妖半島酒店落車
同一位女士一齊 有2保標

佢好有＄？兩個保鏢

保住條撚樣唔好自殺同講錯嘢爆料
西環派岀嚟嘅

屌靠父蔭但以為自己好叻既垃圾